洋人電音趴踢「被蛇咬」 台女雙膝下跪助「排毒」

什麼是台灣最美的風景？臉書粉絲頁「靠北電子音樂」，昨天凌晨有人投稿一張照片，表示有一名外國男子在台灣參加電子音樂節，但不小心「被蛇咬傷了」。還好有一名台灣女子二話不說幫他急救、「吸毒」，當場救了男生一命。照片一出，網友紛紛表示意見。「發揮大愛、乃中華民國最佳精神」「台灣女生捨身救人 超讚的」「這位女施主捨己救人的行為 ，太令人敬佩了」（法庭中心／綜合報導）

以下是臉書原文
有一名外國男子在台灣參加最大的電子音樂節
不慎遭蛇咬傷
一名台灣女子二話不說幫他急救吸毒
救了他一命
台灣最美的風景。人

我相信香港女仔都有依種大愛精神

港女最愛

拿，呢d就真係積口德啦

華女

觀音在世

本身我真係好認真咁睇呢篇新聞

中日韓台港有邊個女仔唔想要洋腸

積口德

香港最美風景係咩呢

有啲似男人

救人一命，又儲多分

深喉所以唔駛bam

有口德咪自然有口福